可惜你這一生 豐足得不夠敏感

遇著絕種好人 懵懂得不懂區分

嗚嗚嗚